Gundam Build Fighter新作發佈會

2018年2月2日（金）に「ガンダムビルドシリーズ新作発表会」の実施が決定いたしました。同日16時より、ガンダムビルドファイターズ公式サイト他にてライブ配信を実施予定です。詳細は公式サイトのTOPICSをチェックしてください

Youtube GUNDAM INFO:

Source:

00r/00q魔改機

至驚蝦屙尿

想睇真人格鬥多D

bf入面既00系多數都出黎柒

兩把劍響左右

黑白Exia好勁喎

我諗好難再垃圾得過try

會唔會有魔劍屈機

話明九流機師先會中招

出係咩機

竟然冇人用宇宙最強既turnA

因為turnA勁得滯冇空間改進

唔知邊集比次驚蝦屙流爆左蛋蛋啦
重睇啦

turn x都有人用啦

新既世界觀 HGBF 咁就收撚皮

TRY點唔好睇都KEEP返個世界觀啦

去J 漫畫版名人D機算

age2